今日星期日有咩搞？

勿屌樓主反加泰集會
你想去就去；你唔想去就唔去
箭在弦上,不得不發。
兄弟爬山,各自努力。

但是想問大家今個星期日是唔是淨是去摺紙？
如果當日活動真是咁hea, 就可以試下申請不反

Push

光復元朗？但而家無鐵 得返yoho 大馬路

唔想再入去啦 有入沒出

再撐加泰掛 加泰重要咁多

和理非回合先啦

其實今個星期日沒咩宣傳, 即使諗到咩好嘅新活動, 行動力預測頂盡只有萬幾人至數萬人

屌你 唔想再比人話我是五毛
明明講事實 唔好再抽擊啦

推

近排好似無咩活動消息，宣傳post又無

係咪即係光復觀塘2.0

應該唔會

搞唔搞得切？

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

真是少左人上lihkg

好似無咩聲氣咁

正經標題就沉撚曬 呢件事好可疑

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表